[1Q題] 知唔知天主教啲樞機死咗會變咩？

釘書機(樞機)

其實幾好笑,唔到無人回我回下啦

多謝

0/10